開channel出波水

當比多個參考大家

迪加史卓普 1.68 -0.5/-1 400
史浩克04 1.79 -0.5/-1 400
南特 1.84 0/+0.5 400

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

push

第一場gel梗！

只係想人信我跟我 就係出水既動力

跟

三場都gel緊 有冇人有跟

3場上下盤都入左波

跟左04

0330？

建議唔好買 有錢都唔係場場買
我個啲雖然唔係實中 但都keep都有67成命中

中意既可以幫我正評下個post🙈

Ching贏錢既買下gear比前線咁先長贏長有

利申深黃
物資team

希望大家贏既錢可以幫下有需要既人

迪加史卓普 1.68 -0.5/-1 400
史浩克04 1.79 -0.5/-1 400
南特 1.84 0/+0.5 400

即場有冇水

支持下

1500上5000
迪加史卓普 1.68 -0.5/-1 400 ✅ +272
史浩克04 1.79 -0.5/-1 400✅ +158
南特 1.84 0/+0.5 400❌ -400
岡山綠雉 1.8 0 400

要跟就快

會出係tg先夠時間先會出係lihkg

西布朗

12點前暫定心水
水晶宮 *
博洛尼亞 和 （博）
拖連奴 +1 低水
華倫西亞*
維爾舊生
博維斯塔*
聖依天
亞特蘭大*
奧特足球會
註：*為較值得買場次 同路可上

1500上5000
迪加史卓普 1.68 -0.5/-1 400 ✅ +272
史浩克04 1.79 -0.5/-1 400✅ +158
南特 1.84 0/+0.5 400❌ -400
岡山綠雉 1.8 0 400 🍺